Dr. Van Helsing had de sleutel van de haldeur van het stel genomen, en sloot de deur op orthodoxe wijze op slot, de sleutel in zijn zak toen hij klaar was.
"Tot nu toe," zei hij, "is onze nacht bij uitstek geslaagd.
Er is geen kwaad kom naar ons zoals ik vreesde en toch hebben we vastgesteld hoe veel dozen ontbreken.
Meer dan alles verheug ik me dat dit, onze eerste - en misschien is onze moeilijkste en gevaarlijkste stap geweest volbracht zonder dat we onze zoetste mevrouw Mina of haar wakende of slapende gedachten te verontrusten met beelden en geluiden en geuren van afschuw die ze misschien nooit zou vergeten.
Eén les die we ook hebben geleerd, als het toegestaan ​​is om te argumenteren _ een particulari_: dat de bruut beesten die voor het gebod van de graaf zijn, zijn zelf nog niet vatbaar naar zijn spirituele kracht; want kijk, deze ratten die bij hem zouden komen roep, net zoals vanaf zijn kasteeltop hij de wolven oproept tot je heen en weer aan de schreeuw van die arme moeder, hoewel ze naar hem toekomen, rennen ze in paniek van de zo kleine honden van mijn vriend Arthur.
